--- Example 0 ---
Sentence: word0 word5 word2 word4 word3
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 1 ---
Sentence: word5 word4 word0 word2 word1
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 2 ---
Sentence: word1 word5 word0
Question: what is the word after word1 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 3 ---
Sentence: word5 word4 word3 word0 word1
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 4 ---
Sentence: word1 word3 word2
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 5 ---
Sentence: word1 word2 word0
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 6 ---
Sentence: word2 word5 word4
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 7 ---
Sentence: word4 word0 word3 word5
Question: what is the word after word0 in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 8 ---
Sentence: word4 word2 word1 word5 word0
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 9 ---
Sentence: word0 word1 word5 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 10 ---
Sentence: word5 word2 word1 word3
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 11 ---
Sentence: word5 word2 word0
Question: what is the word after word5 in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 12 ---
Sentence: word5 word1 word4 word3 word2
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 13 ---
Sentence: word5 word4 word1 word2 word3
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 14 ---
Sentence: word2 word3 word5
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 15 ---
Sentence: word5 word2 word1 word4 word3
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 16 ---
Sentence: word3 word1 word2 word0 word5
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 17 ---
Sentence: word4 word3 word5 word1 word0
Question: what is the 5th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 18 ---
Sentence: word0 word5 word4 word3
Question: what is the word after word0 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 19 ---
Sentence: word3 word4 word0 word1 word2
Question: what is the word after word1 in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 20 ---
Sentence: word2 word4 word0 word5 word3
Question: what is the word after word0 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 21 ---
Sentence: word2 word0 word5 word1 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 22 ---
Sentence: word5 word2 word1
Question: what is the word after word5 in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 23 ---
Sentence: word2 word4 word1 word0 word3
Question: what is the 5th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 24 ---
Sentence: word0 word4 word2 word1 word5
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 25 ---
Sentence: word1 word0 word5 word2
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 26 ---
Sentence: word3 word0 word1 word4 word5
Question: what is the word after word0 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 27 ---
Sentence: word4 word5 word3 word0
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 28 ---
Sentence: word1 word2 word3 word4 word5
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 29 ---
Sentence: word3 word0 word1 word4 word2
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 30 ---
Sentence: word4 word5 word1
Question: what is the word after word4 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 31 ---
Sentence: word0 word5 word1
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 32 ---
Sentence: word0 word4 word1 word3
Question: what is the word after word4 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 33 ---
Sentence: word4 word1 word3
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 34 ---
Sentence: word1 word0 word4 word2
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 35 ---
Sentence: word3 word5 word4 word2
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 36 ---
Sentence: word3 word2 word0
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 37 ---
Sentence: word4 word3 word1
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 38 ---
Sentence: word2 word3 word1
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 39 ---
Sentence: word0 word5 word4 word3 word2
Question: what is the 4th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 40 ---
Sentence: word3 word1 word5 word0
Question: what is the 4th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 41 ---
Sentence: word3 word2 word5
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 42 ---
Sentence: word5 word4 word3 word0
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 43 ---
Sentence: word0 word4 word5
Question: what is the word after word4 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 44 ---
Sentence: word0 word4 word3
Question: what is the word after word0 in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 45 ---
Sentence: word4 word0 word1
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 46 ---
Sentence: word5 word1 word3
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 47 ---
Sentence: word4 word5 word0
Question: what is the word after word4 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 48 ---
Sentence: word5 word4 word2 word1
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 49 ---
Sentence: word2 word3 word1
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 50 ---
Sentence: word2 word0 word4 word1
Question: what is the word after word4 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 51 ---
Sentence: word0 word4 word1
Question: what is the word after word4 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 52 ---
Sentence: word2 word0 word1
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 53 ---
Sentence: word1 word3 word2 word4
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 54 ---
Sentence: word5 word4 word2
Question: what is the word after word5 in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 55 ---
Sentence: word2 word0 word4
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 56 ---
Sentence: word2 word4 word1 word5
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 57 ---
Sentence: word5 word2 word3
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 58 ---
Sentence: word0 word3 word2
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 59 ---
Sentence: word1 word2 word5 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 60 ---
Sentence: word5 word3 word0 word4 word2
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 61 ---
Sentence: word0 word2 word1 word3 word5
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 62 ---
Sentence: word0 word2 word1 word4
Question: what is the 1th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 63 ---
Sentence: word4 word3 word1 word0
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 64 ---
Sentence: word0 word1 word2 word4
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 65 ---
Sentence: word2 word1 word0
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 66 ---
Sentence: word3 word1 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 67 ---
Sentence: word2 word1 word4 word0
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 68 ---
Sentence: word2 word5 word0 word1
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 69 ---
Sentence: word4 word3 word2 word0 word5
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 70 ---
Sentence: word4 word2 word0
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 71 ---
Sentence: word2 word5 word3 word4
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 72 ---
Sentence: word4 word1 word2 word0
Question: what is the word after word1 in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 73 ---
Sentence: word4 word5 word1
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 74 ---
Sentence: word0 word2 word4 word3
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 75 ---
Sentence: word2 word3 word5 word1 word4
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word5

--- Example 76 ---
Sentence: word3 word5 word1
Question: what is the word after word5 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 77 ---
Sentence: word4 word0 word2 word1
Question: what is the 4th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 78 ---
Sentence: word4 word2 word3 word1 word5
Question: what is the word after word2 in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 79 ---
Sentence: word3 word1 word0 word4 word2
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 80 ---
Sentence: word2 word1 word4 word0 word5
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 81 ---
Sentence: word4 word0 word3 word1
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 82 ---
Sentence: word5 word3 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 83 ---
Sentence: word1 word0 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 84 ---
Sentence: word1 word4 word3
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 85 ---
Sentence: word0 word3 word1
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 86 ---
Sentence: word4 word5 word2 word1 word3
Question: what is the word after word1 in the sentence ?
Answer:   word3

--- Example 87 ---
Sentence: word5 word3 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   3

--- Example 88 ---
Sentence: word5 word2 word3
Question: what is the word after word5 in the sentence ?
Answer:   word2

--- Example 89 ---
Sentence: word3 word0 word2 word4
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 90 ---
Sentence: word2 word4 word0 word3
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 91 ---
Sentence: word5 word1 word4 word0
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 92 ---
Sentence: word2 word4 word3 word1
Question: what is the 2th word in the sentence ?
Answer:   word4

--- Example 93 ---
Sentence: word3 word4 word0 word2
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 94 ---
Sentence: word0 word2 word4 word1
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

--- Example 95 ---
Sentence: word5 word4 word1 word3 word0
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   5

--- Example 96 ---
Sentence: word3 word0 word5 word1
Question: what is the word after word5 in the sentence ?
Answer:   word1

--- Example 97 ---
Sentence: word5 word1 word3 word0
Question: what is the word after word3 in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 98 ---
Sentence: word3 word4 word0
Question: what is the 3th word in the sentence ?
Answer:   word0

--- Example 99 ---
Sentence: word1 word3 word5 word0
Question: how many words are in the sentence ?
Answer:   4

